4+17+23+28+33+35

唔講咁多

lm bin c

中

屌 頭3個number 係我同我屋企人啲出生日子黎

姐係我都買左